尋日睇完幾張圖就話要散水，留低就屌人送頭班散水撚，見到今日少人會有感覺？

見你地尋日講到係機場就要爆眼食蛋
危險到咁
市民都話廢事哂車錢中槍啦
今日你地自己慢慢散啦
叫左朋友同佢地朋友今個星期消失算
散水撚又贏人一步
嚇政府前先嚇自己友

有共識
[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

捉哂叫人留機場嘅鬼未呀？

話俾你地班散水撚知
好多尋日俾你地假同路人玩完，灰撚到唔再出
呢場運動玩完真係多謝你班死唔認柒嘅人
人少左多得你地唔少

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

冷氣軍師教人散定留呀
小心做左鬼呀

你開完個post發洩完就入機場啦

相比係一個月前一聽到話要去機場就拗曬底，又係咁話無用又機場特警又乜春果堆人，散水撚算得係乜

發脾氣內鬨 化林鄭多謝你先

其實事後孔明冇用,你點知如果尋日唔係嗌散水嘅話可能已經會放TG,

散定留
都要你個人入左機場先有得揀

我啲朋友俾人水撚左，而家叫人唔好入去做鬼啦

出咁撚多post屌不如叫人入去好過啦

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咁都有得打飛機

唔係因為人多危險
係因為你地走咗我地危險...

今日都會，你唔叫人走？送頭？

起一起樓主底發現全部post都係到分化

你而加篇野就真係鬼啦

仲入去俾散水撚呃？不了

宜家就係屌你班散水狗呀
甲級戰犯

留就係鬼
唔叫人留就係分化撚？

你依啲撚樣咪正宗分化撚囉屌你老母
邊撚個會估到件事會點
無人想攞手足既血肉同班狗博

無錯

你今日好撚多gear咩？收皮啦

繼續發脾氣囉你咪

琴日我叫大家留低
有三十幾人圍屌我 仲話我黑警

咁你咪坐返係冷氣房囉。
見到呢啲怨天怨地既post真係煩。

我睇左唔係喎 你屈鳩人？

散咪散囉 再聚集就得
唔好理係真定假
塞咗先講

721
811

你同林鄭有乜分別？叫人入機場啦，三毛

尋日我係機場

大家走又好唔走都好

唔好一收到消息就大叫

機場本身就好和平

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

屌,原來樓主有政治任務嘅,sor唔阻你

所以我今日完全合作，叫人散水
屌你老母
昨日仇，今日報

散水撚又有野啱

仲要俾散水撚呃？你係鬼？

你都係想人俾負評你姐 叻仔呀繼續分化囉

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

大家唔好推垃圾po了
唔該

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

尋日叫人散果班係聖人？

係到搞分化做咩姐？
今次做得唔好未下次做返好lo，你估冇和理非琴日搞得成？

得一個post唔係分化post,我諗可能你中文能力有限

無錯
就係無人估到
所以你哋啲冷氣散水撚咪應該收皮囉

靜靜地 幫手傳下啲正確嘅資訊
散定唔散咪等係現場嘅人自己決定囉

乜撚都唔知又係咁傳fake news 吹風叫人走
屌你老母

唔明你出post目的係咩？

又想包庇啲fake news 狗

仆街死分化撚 你含撚啦

不如下年先翻嚟抗爭啦

你真係為香港好就大方d，大敵當前
嘜撚都無所謂的我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

大家一齊入機場

屌人=分化
係幾好笑

你班友真係死心不息架wor
有防暴響機場入面 係鐵一般既事實
唔撚好再因為警方計劃有變而屌自己人
ok?

邊個post 係分化
我真係搵唔到
定係你想講屌鳩fake news 散水撚就係分化

我只係要散水撚食翻尋日嘅罪

屌夠未

講緊你哋係撚咁傳fake news 呀
仲有機落緊有旅客出緊又話無
明明上到網開緊燈又哂熄哂燈斷哂網
收皮啦

唔好埋怨
講好各有各做
散又好、留又好
有出過來嘅都要多謝左先

你可以怪自己冇能力留佢地或勸人留
但唔好怪責出於好意而叫人走嘅手足
(前題係出於好意而唔係有鬼叫嗰種)
本身驚嘅人就算留低左，萬一真係有事都幫唔到啲乜
而家齊齊整整都係一個唔錯嘅結果

手足，咪再勞氣啦

唔屌得呀玻璃心？
柒左惡翻轉頭啦散水撚

好多人呢5年都冇進步過
完全唔知自己點解要出黎

不過我琴日有留
我唔會嬲佢地
每個人都有包袱
同埋佢地都係差一個「進化」既機會

尋日仇，今日報

你話冇就冇啦,把口喺你度

如果食罪同贏
邊個重要？

大敵當前
嘜撚都無所謂我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

大家一齊入機場

唔好分化啦 d狗就係想我地自己友內訌
尊重兄弟決定 好唔好
冇人被狗咬 又做到野
其實已經算係成功

發完脾氣好出黎

出於好意就可以唔fact check
係咁傳流料
我出於好意想你哋唔去
話有800萬解放軍落緊嚟又得唔得呀

不了
我好多隊友表示心灰，散水撚自己玩

關咩事
尋日機場whatsapp都收唔到
點會因為你嗰幾張連登load到天光都load唔到既圖而散水啊
大佬你尋日究竟響唔響機場入面架

咁都要多謝散水撚

每個人可以承擔後果嘅能力都唔同
早走遲走無可厚非
重點係啲唔撚去又係屋企傳fake news 叫人走嘅撚樣

你都多餘
事後孔明

尋日6點先散水 機場都癱瘓啦
兄弟返家休養生息
今日再嚟
絕對健康 安全過磨爛席

邊個害前線邊個就係敵人

唔好咁講
fake news當然可恥
我嘅意思係有人驚佢地散唔緊要
最重要係識得再返黎聚集

ching 你分化都好落力
半日出咁多個怨婦po

起底 樓主賤種分化撚 不推文

你憎散水撚多過黑警港共，真係得啖笑

尋日係因為停機定有狗散水
大家心知啦

屌鳩叫人留嘅人係鬼=擔心手足
屌鳩fake news 散水撚就係分化
雙重標準到咁樣都仲大條道理

已經尋日屌撚到而家啦
都唔知有乜撚野好屌

散水撚永遠是對的
散水撚永遠唔屌得

你用個腦諗下
機場無網絡同熄哂燈係fake news
但機場入面既手足係現場會唔知咩
不如你講下仲有咩fake news係影響到入面既手足覺得唔走唔得
記住佢地去定留都係自己既決定
依加係到屌係到情緒化根本唔係解決緊問題

話左好多鬼架啦

唔明散水有咩問題 唔理係咪真 反正都已經成功癱瘓到佢運冇機飛到咁咪已經得 散完第二日翻去再黎 不停咁loop佢都係唔會運作到 結果上我唔覺有問題

再者 根本由一開始做野就應該plan for the worst 冇射tg冇狗清場唔係必然結果黎 萬一真係有 以機場困獸鬥黎講到時一定又大量義士俾人捉 點解要冒呢個風險?

話唔係因為危險而走 而係因為走左先危險個啲 你地留低除左想achieve癱瘓機場從而令政府回應五大訴求呢個目的外仲有冇其他目的先? 冇嘅話根本loop散完再圍就冇問題 定係你覺得因為留多幾個鐘政府就會認輸?

我地對抗嘅係一個政府而唔係一個人一個小組織咁簡單 大家唔好成日諗住打贏一兩晚就會令佢跪低啦 根本我地一路都要打持久戰 所以先要減少損耗慢慢同佢磨 琴日零損影響佢機場明明就係好事黎 唔明點解咁都要屌

勿被分化
善用不推文回覆

我而家係要佢地受翻一樣嘅苦

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

散水啦好
唔好中計

我洗唔撚洗戴撚住頭盔豬咀企係前線自拍比你睇呀

唔散水叫人送頭一定係鬼

笑死人

大家停止爭論
專心推機場post
清算搵第日
輸左無都無

你自己屌自己? 賤撚過畜生呀分化狗

精神分裂？

呢條撚樣分化得好撚恐怖
BLOCKED

你今日唔清算今日仍然有鬼叫人留

現場嘅人會知
但係你哋啲冷氣撚唔知
你自己去問下啲前線有幾多個人
不停咁收到屋企人同朋友傳依啲fake news 出嚟
係咁叫係現場嘅人走囉

知唔知對現場做成幾大心理壓力同負擔呀
老豆老母收到fake news 怕我哋出事
一哭二鬧三上吊
咁你話 點撚算好
咪唯有無事都要走囉
屌

係 影響到想出黎幫手既人

要起底先見到仲好意思屌是人？
咁留定散係鬼？

自己鳩縮想响度揾藉口啊

總之好多前線隊友唔撚想再俾人水
佢地決定去旅行算
你地散水撚慢慢玩

又內哄。。

繼續分化

幫樓主個list追加一個po
出文條散水友好巧合同樓主id一樣唔知點解

機場6點會封，有防暴有裝甲車，有航班返回起點

有人覺得已收到少少戰果所以走
當然流料都係一個因素
點解辟謠就要好好去諗下
點解平時上街明知狗佈左防、有班大陸佬黑社會亂打人都唔驚
入機場就咁驚有風吹就走？

因為收夠籌唔想冒險？
因為冇後備逃生路線？
因為係和理非聚會而冇(或冇咁多)gear冇得設防？

要點樣解決呢啲問題？

一齊諗下？

你老母就係鬼呀
郁d話人鬼
你同我含撚啦

3毛5毛共諜本就存在
呢場運動賭嘅就係香港人夠醒
經一事長一智
清算35毛？
贏左再算都未遲

大家入機場呀

我幾時屌鳩叫人留嘅人係鬼?ching你被害妄想症發作?

比你清算哂未？清算完係咪入機場？

散水啦好

咁姐係要走唔係你自己既決定黎既
又話攪革命要放低包伏

所以叫人留係鬼定散水撚係？

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

灰心係梗架啦
不過咁就放棄唔再出 場運動本身就注定輸
你自問係為咩而出黎 係咗你口中既散水撚咩？

定係為去咗既烈士 比狗打到爆哂缸既義士 為咗無數過真正目的而流血流汗既義士

老實講 琴日咁亂 怪得邊個
講好咗唔割就咪撚再講悔氣說話
完

你望下尋日班散水撚講乜啦

3毛5毛共諜本就存在
呢場運動賭嘅就係香港人夠醒
經一事長一智
清算35毛？
贏左再算都未遲

大家停止爭論
專心推機場post
清算搵第日
輸左無都無

再之前個d post呢? 佢新出個堆post都係屌緊機場單嘢 你就話人全部post係分化？ 咁你會唔會都分化緊呀？

你可以話佢係咁屌都幫唔到手 但咁就分化？ 有手足真係好嬲咁你就屈佢分化？ 無撚嘢呀？

繼續停航咪走 你發脾氣做咩 冷靜少少先啦朋友

散水啦好 唔好中計

唔怪得人
散水撚又帶領大家

樓主肯撚定分化撚
跟本冇人肯定琴日個情況會點
琴日中左伏咪今日去翻囉
係咁屌 想點？
大家唔好中伏

尋日散水撚最冷靜

如果食罪同贏
邊個重要？

大敵當前
嘜撚都無所謂我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

我地團結
大家一齊入機場

你今年抗爭輸左下年再去啦
自己慢慢玩

如果琴日唔散黑警真係行動咁點？
你係唔係代佢地坐十年？
你係唔係比醫療費？
不推文回覆

樓主想玩分化？

停咗航政府蝕曬底啦 唔好咁執著

不譴責不分化不割席

[緊急分析]法！不！責！眾！

尋日捉到鬼啦

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

如果食罪同贏
邊個重要？

大敵當前
嘜撚都無所謂我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

我地團結

大家一齊入機場

okok 唔夠你哋玩

自己就留係冷氣房 但係要求前線嘅人斷六親

唔識反省自己傳fake news
做成現場嘅人無端承擔更多壓力
反而係要屌鳩現場放唔低包袱
你抗爭埋我個份
咁撚刻薄都講得出
唉

收皮啦分化三毛
將日事跨做年
笑撚死人咩
每步都一定正確？
都幾肯定你係三毛

有資料仲等 fact check？
想人送頭？

仲分化緊 咁勤力

你自己柒仲要屌翻人
抵你屌走同路人
一次又一次咁賣隊友

仲同你入 俾你伏完唔洗付出代價

係捉鬼
尋日有共識

車錢時間都冇哂
心都灰埋

團結？一齊散水啦

有曬共識你係三毛啦

p牌仔

屌你老母
人格分裂？
三毛死全家

咁散水撚做到聖人未？

佢開個d post個客觀結果就係造成係分化喎,我唔理佢出發點係乜都改變唔到呢個事實

收你皮先啦 你有出去先算啦

低級分化
唔合格，重作

樓主自己屌自己 分化撚賤過畜生唔好幫佢推記得禁番個手仔不推文

我又唔識咁多喎
我不嬲都單兵仔黎

總之自己信念

散水撚又可以讚自己團結

因人廢言
唔敢屌散水撚要用我做箭把

如果食罪同贏
邊個重要？
3毛5毛共諜本就存在
呢場運動賭嘅就係香港人夠醒
經一事長一智
清算35毛？
贏左再算都未遲

大家停止爭論
專心推機場post
清算搵第日
輸左無都無

大敵當前
嘜撚都無所謂我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

大家一齊入機場

分化撚 見一個block一個

散完唔能可以再入咩而家？ 咪當俾人返去沖個涼報吓平安囉

又打飛機

琴日比班散水撚屌到我縮返入老母個閪度
咁今日就由班散水撚接力啦

DLLM

少講廢話，直接落場

我都畀多過一個人話我狗扮人
係咪黑警

琴日散水同今日少人有咩關係
就算無信到謠言
啲人都夜晚都一定返屋企

我又尋日俾人話 到今日話分化撚五毛添

分化post
已閱

又贏

你真係信呢個分化撚

請大家善用不推文回覆

依加係邊撚個刻薄
事後孔明咁屌人

我就無份傳fake news既
我只係唔想手足攞自己既血肉黎博
目的己經達到
博輸既話代價係極大

另外攪清楚
講攪革命要放低包伏既亦都唔係我
你可以自己碌番上去睇下留言
個位巴打係屌散水撚唔放低包伏攪革命

我都企過前線
我想帶出既係
既然無大台
咁企得係前線既人自己會決定去留
如果你做錯決定之後會怪責曾經比過意見你既人
咁你應該無缺乏批判思考能力

琴日要走嘅人
早走定遲走
都唔會影響到佢今日唔嚟嘅事實
停止互屌
出去推行動post好冇？

如果你無傳fake news 咁我就唔係屌緊你
我亦都無怪過走咗嘅人
講咗好多次每人承受壓力同後果嘅能力都唔同
走係好正常

我由頭到尾都係屌fake news 狗
咁關事後孔明咩事
要事後先知係唔係fake news?
未知係真定假嘅話唔識hold 住先唔好亂咁傳?

你係真心唔想手足搏嘅
就唔該你就動之以情說之以理
同埋幫幫手提供正確嘅資訊
等現場嘅人可以盡量做出最好嘅決定
而唔撚係作故仔
OK

fake news 唔係畀意見
唔好幫佢哋美化啲錯誤嘅行為
如果我咁基本嘅要求都叫刻薄咁我無嘢好講

我屌
樓主原來係死三毛
cls

我都知佢哋抵屌，不過我個人傾向點樣解決件事而唔係繼續屌，琴日屌過已經夠啦
。屌還屌，都唔好分化啦，你係唔撚係想場運動好架

不推文回覆

我都唔想屌落去
問題係佢哋仲走出嚟屌返人轉頭呢

好post 要推 散水撚以為自己係聖母 拎晒道德高地 做錯野唔洗負責不但止仲要指責返話要留既人 你地咁鍾意散完水再返去咪繼續囉 睇下有幾多自己人比你地撚到唔肯出

你話冇就冇？

有幾分化？
玻璃心咪會覺得分化
識笑大陸佬，自己就合理化

互屌無乜問題，問題係要停下，依家大部人都知唔好散水，就得

唔肯面對搞散場運動嘅兇手就係散水撚
咪會聲大夾惡先囉

仲好多人決定唔再幫散水撚去機場添

塞下鐵就識得道歉
搞散留守嘅人就聲大夾惡屌翻人？
同路人係俾你地當condom嘅
你地咪繼續散水黨囉
講極都唔撚明
抵你地冇民主

你話要block人喎…

樓主一係on9
一係分化撚
依家機場行動post咁大件事都唔推
仲要繼續互屌推post
唔知咩心態
想贏就咪撚繼續屌
不推文回覆

你訓撚醒未？對錯完人未？

尋日叫人散咪仲多人推

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

不願面對？

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

散水撚不願面對自己既過錯仲係度帶頭指責人分化
不分化唔係比你班垃圾拎黎做藉口架囉 出面d po果d 散水黨惡撚過狗

哇屌紅字大撚晒
而家be water走左第日再嚟都要屌
扣你老母帽子
散乜撚嘢水啊
Be water啊
你唔散咪好似雨革咁坐飽佢囉
憑乜屌人啊
你老幾啊

仆街推左文添

呢個時期仲要互屌
on9
收皮啦你
係真心膠定分化撚都永久封鎖
曬口水
大家覆佢就係比佢繼續互屌推post
咪撚覆佢
呢個時期仲繼續屌
on99

留低俾人當鬼？咪玩啦

咁都叫be water
惡撚到
以後你地自己出人啦
前線唔會再幫你地

尋日你班散水撚咪屌得仲興奮？
你得我唔得？

哦
你老幾啊
扮前線
收皮啦分化撚

我認為琴日散水係合理既
畢竟經過左811，班狗對住人群掃射、室內放TG、打爆first aid隻眼、扮威者捉人，根本佢地既人性係無下限既，邊個知友係咪真係會癲到係機場清場呀?
而且機場地理上係好難走人既，咁為左做到不被捕小心啲我認為無問題

呢啲回覆真心唔知咩事
完全係私怨撚

琴日散左》冇出tg〉互屌
琴日散左》有出tg〉互屌
琴日冇散》出左tg〉互屌
琴日冇散》冇出tg〉互屌

冇話可說

繼續互屌啦
多謝你唔少

你可以話冇野做到就散
但傳fake news 叫人走，賣前線仲要屌柒人留低係想點

琴日冇人被捕政府損失已經係最大勝利
唔好再覆樓主

散水撚尋日開波屌人
而家想當無事？

係我錯，睇錯下面嗰行，不過屌完就算啦，諗下下一步點樣仲好
機場無可能日日都夠人塞，啲人要返工

下一步咪學散水撚捉鬼

我都有份屌fake news
但琴日走係無可奈何
自己出去睇機場巴打嘅post
話散得非常好
你點知黑警會唔會圍捕？
如果放左tg你地咪又係會繼續互屌
成熟少少啦你

你咪撚用埋哂啲支那用字啦
扣帽子

你知唔知尋日咁多人過橋
唔人踩人係你地好彩啊on9

你自己睇下你食左幾多負皮先啦
個個人同意留守你就唔會食咁多負皮啦
講真
冇可能日日有琴日咁多人
事實嚟

不分化不割蓆
咩居心?
有鬼分化 自己諗

仲要打飛機
尋日留就鬼今日散就鬼
成班撚樣仲覺得自己啱

屌人係鬼我就唔會放過佢

坦白講
留同走邊樣啱無人知
重點係現場決定
咪撚傳fake news

所以？
同你繼續私怨互屌有咩關係？
咪再轉移視線
推返行動post啦

真心唔知做乜撚

都係個句

散水撚好波

分化post 物推

agger

由佢沉

無感覺

你㩒得住班勇武唔跟住啲鬼衝入禁區先講啦

啱

好多人心目中既 be water 係指笠水同散水

呢句野見一次笑一次
2個月一次又一次打沉前線

咁唔出係咪最安全
既然黑警冇下限 點解仲會放人走

事實證明散水黨心理質素真係廢d
少少野就驚到即閃
屌兩句就即刻玻璃心唔屌得

五毛發現要和理非屌勇武唔work, 而家開始扮勇武屌和理非

原來睇運動係睇一日

好呀 由佢沉囉 沉左你地就見唔到自己有錯呀嘛因為

成班人到而家仲唔面對
仲屌翻我
香港真心玩完
傻鳩
幾多人因為你地唔再出都唔知
而家係你地推人去死呀

仲開始玩標籤分割
e.g. 解散軍 / 散水黨

過左成日仲係不願面對

琴日走嘅人
都係會走
睇下幾夜
今日都係唔會嚟
繼續互屌有咩意思？
走定留都冇人知對錯
冇人可以預測到
停止互屌
推行動post唔該

琴晚小小狗就搞到清物資散水
阿叔我地一百人唔夠留守機場幾撚安全

佢地唔明我地比人當鬼有幾難受
而家仲繼續屌我地係鬼
屌佢我地就係分化
佢地屌我地我地就係鬼 痴撚線

不如以後都唔好再出黎 滿意未?

發完脾氣就建設性d啦好無

事咩後孔明 個陣一話提供資訊現場自己決定個個出黎屌你係三毛 係黑警 要正視冷氣軍帥亂嗌散水呢個問題

繼續標籤
最好就分撚埋兩個黨啦
成班on9繼續互屌唔洗理個運動
繼續私怨大過天

諗唔明點解你今日要唔入，除非你係分化撚

85一日射800粒tg 都唔夠散水黨勁

你頭兩句都顯得你係飛機撚啦

同五年前玩法一樣
標籤 互屌 割裂

我成個group有大半因為琴日比人屌到唔想出
呢班人仲好意思話琴日屌得岩 仲話因為琴日多人請假先出都講得出 真係心鳩淡

我由尋日屌散水撚到今日屌人唔反省
俾人屈左鬼全日
你話香港有救就假

冇計
on9何其多
繼續互屌註定失敗

唔比人走做咩呢
想走咪走想留咪留
有咩問題？

有呀
散水撚話散水一定贏

屌散水撚就係分化 屌留守撚既就唔係分化
話現場自己決定都唔得

冷氣軍師邊會理

我寧願做分化撚都唔願入去俾多次散水撚呃
你咪屌我囉

正係識指指點點 又唔見班人係現場

所以你今日就要屌返人
你又唔諗下你會唔會屌到人唔想出?

私怨？ 依加個問題係你地做錯野 唔面對不特止仲要擺自己上道德高地屌鳩我地喎 做錯野有冇道過歉呀？無唔無恥d呀

分化完未，琴日運動係極之成功。收下口啦

唔怪得知咁易中散水計

唔好再分化啦,你要開post就講啲有建設嘅野
係度鬧自己人，搞分化係無用
入黎嘅手足，唔好再推post由佢沉

留守撚永遠比人當on9
留就係送頭 叫人留係鬼
散水撚永遠係出於擔心 叫人散係最負責任

老實講你夠多人咪唔係送囉 出得黎就係因為憤怒而唔係恐懼
成班人都仲未明真正最送頭既原因係咩

冇唔比人走喎 由頭到尾屌緊你地係咁呼籲人走喎 搞清楚先啦好嘛？ 屌左兩個月要走自己走琴日又做返 仲要唔肯面對喎 有冇羞恥心？

所以你屌返人, 就會愈來愈多人出
一定係咁

佢地唔撚會信唔會認架啦
由佢地屌人分化啦
今日少人又會屈係我地分化成功架啦

冇計
佢地冇腦
會繼續spin返去佢啲fd比人屌到心淡唔去
繼續互屌註定失敗
口講不分化
自己就繼續私怨互屌
香港冇救

你咪繼續你啱我錯
睇你可以繼續認幾耐叻

叫人散水賣隊友屌唔同意見嘅人係鬼，呢啲係自己人

佢地會繼續spin去就算佢唔屌佢啲fd已經比散水撚屌到唔想出
冇考慮過推行動post
推正常post

我好簡單 我要見到散水黨肯道歉姐 而唔係咁樣做錯野仲要大條道理咁撚樣

你班撚樣望住呢幾句再大大聲講自己冇錯啦
連登曾偉雄

禽日罷工出，今日放工出。 禽日成功有賴你我，今日成功與否，就睇我地今日做化。

大佬 我地今次唔屌你地 下次又比你地班散水撚dominate 咁到時我地又要有建設性咁講野？

大佬你而家係直頭覺得散水撚冇問題 咁即係代表下次又係咁 你防止唔到問題惡化又好有建設性？

要搞清楚
咩叫自己人
當年金鐘佔領區一樣當泛民左膠糾察係自己人
結果係點有目共睹
如果唔係就唔會有依家嘅反大台無大台行動
但係依家就係講緊啲fake news 散水撚做緊啲比大台緊影響行動
更加可恥嘅行為
唔屌停佢哋我哋嘅行動點行落去
有錯就要指正
咁先唔會失敗落去
放任佢哋傳fake news 只會一直失敗
重演佔鐘

散水黨已成大台
意見不合屌鳩佢就係分化
唔推行動post 又分化
唔跟佢散水又話唔好害人
總之佢地做乜都係合理決定 屌佢就係鬼

#機場 1451 昨日說好的「聽日見」懷疑與琴日一直盛傳會出現嘅防暴一樣甩底

從來香港冇救都係因為香港人既怯懦
所謂既非勇武派連基本既勇 勇氣 勇敢都冇
就算其他地方 人地既和理非 都係本住一股勇氣去抗爭 而唔係代表和理非就係懦弱

冇人唔屌fake news
但琴日走定留冇人知對與錯
講咁耐都冇人明
冇人知對與錯啊
fake news一定要屌
出面有教人點fc

自己人呢個名都要攬，你就知班散水撚唔會認衰

吓，尋日現場位巴打整係講可能會清場，去留自己決定，但係就有一班人係咁屌人走

成個怨婦咁

你就真係搞散緊個運動啦

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

唔好抹黑 我都有繼續推正常post
仲有分析佔離境策略 機管局將會出陰招停冷氣等等預防措施 真係既保護唔係叫人散水
真正既保護係共同分擔風險 一齊合作堅持個運動 散水主義自係最撚無恥

你坐撚左幾年監？

現場咁多人，點解機場要散?

自己望下頭幾頁就夠
睇下現場手足畀幾多人屌
自己睇清楚

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

收皮啦
你唔覺得錯咪由人數愈來愈少

仲分化，block得

開咁多個POST講散水撚係咩居心?

最仆街係成晚讚自己救左全港

道完歉轉個頭又咁撚串既
同你揸完手又警告我呀依加？

同意

分化撚屌大力啲呀，最好好似起黑警底咁，起晒人全家出嚟搞鳩班散水撚，之後就冇人叫散水喇

佢地睇野睇一日 完全唔知道運動就係有代價
如果心態上不改變 運動好難成功

就升算警方清場 殺左我 我都唔會怕
因為我只係坐係度 我相信就算我死左 我都係正確 我亦都相信會因為咁有更多既人會繼承左我既意志而出黎 呢個先係運動感召力既源頭 而唔係因為個政府蝕左幾多億

如果只係想用最低既代價賺取最大利益 再比恐懼主義支配 試問下人數會愈來愈來 定愈來愈少？

我就睇下班撚樣可以惡幾多日
繼續屌我分化呀
睇下邊個最後食屎

自己因為信得過機場而去
自己又因為謠言驚機場出事而走
仲要走住嚟屌
2個月嚟柒到屌翻人真係第一次見

唔明你想表達咩

blocked

琴日畀散水撚又撚又屌左成日
民憤最勁嗰日咁就撚走咗
仲唔屌得

成個PO都冇見到散水撚認錯
仲一直係到兜兜兜
唔灰？聖人咩

今日係繼續會出，
亦支持今日依然繼續去嘅爸打
但意志氣勢一定冇咁旺

還眼 721 811

正正因為琴日 我諗如果我真係因為靜坐而比人打死 佢地反而會覺得係我錯 因為我留守而送頭
佢地口中既道理 就係會話你預左黑警冇底線架啦
如果咁樣合理化散水 我相信冇人會想為你地而付出

我地唔係分化 因為呢件事影響緊整個運動既核心

個陣時上唔到連登
我剩係見到有一班人係咁屌走緊個班，屌佢地做咩要走

做緊正確既野 仲要係和理非既野 都因為恐懼而散水 都算 完左之後仲大條道理覺得散水係岩 你叫人點堅持落去 你叫人點相信落去

都慣咗你哋對自己無利嘅嘢就當睇唔到

唔好分化

散水撚: 你地冇做錯到！

咁得啦，你繼續屌班散水撚
我唔會阻你

你話個時睇唔到呀嘛
依家睇到未

我尋日都講左
因安全而嚟，因恐懼而走
根本係配合白色恐怖
結果我咪過千負皮

每一次散錯水就等於一次既進步
我地一日比一日進步

繼續打飛機
你散得幾多次水

不推文+block柒佢搞掂

有檢討就有進步 完全睇唔到呢班人有諗過檢討
帶出問題 唔改善反而屌人分化撚
老實講 如果我有point係錯既歡迎理性討論 我會認錯

Sorry lor

我就係你口中嘅散出水撚，對唔住

我以後都會先等現場fact check過真偽先再留言

屌佢地就係鬼係分化

請起底 樓主分化撚 自己屌自己賤過畜生 善用不推文回覆

真係 咁易比人分化到就收皮算啦
我從來唔會話人係鬼係分化撚
因為真理愈辯愈明 只要你堅持既信念係正確既 點分化都冇用
但而家堅持緊個套我好懷疑 我地成套信念都係建基於恐懼 想問下點樣唔比人分化呀

😂😂😂😂😂

冇錯
用恐懼決定去向，只會俾人控制
唔好合理化自己恐懼先啦

最撚重點其實係
唔肯散嗰堆就係會願意重新出黎嗰堆

你明唔明我講乜春？

明知條撚屌分化 明明今朝已經冇分化post

我可以話俾你知，好多留嘅人尋日俾佢地打散
你地可以唔信
到場運動玩完你地先後悔自己當初幾撚威咁串人地留低啦

岩呀 你尋日係咪好撚恐懼呢廢人 做咩開post自己屌自己咁撚賤 幫你不推文洗撚到1001 分化撚死全家

唔啱聽就分化
散水撚又贏

隨便
係人都知你地唔柒得
睇你地可以串幾耐
串走哂隊友

又自屌呀柒頭皮 咁撚賤嘅你

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

p牌仔教人做野

班人連完全連一個point都冇覆過
一句分化撚就講完
不如起埋我底算啦
反正我同意你既邏輯 我都已經變成分化撚
有本事咪反駁我邏輯 唔好學藍絲咁樣一味標籤就當自己係岩

話我係反化撚我無乜所謂
佢地屌走隊友，最後大家攬炒

分化

半日開幾個post黎屌做乜鳩？

咁你覺得屌得岩唔岩

封鎖，上一頁

集中一個post屌就ok,
狂開post比人感覺似分化

[size=6]又屌自己呀? 你真係賤畜黎架wo 幫你間撚住廢時你條賤種扮盲

你咪繼續重複
邊個叫人留邊個係鬼

為左一時之氣就叫人唔好去機場
想個活動玩完
樓主唔係分化撚就係弱智仔
贏左淡氣 輸左場仗都好似好撚值得咁

佢連反諷都睇唔明

唔值得 咁我地更應該去討論下散水黨呢件事
你要知道有好多人同樓主一樣咁嬲
要主動解決而唔係避而不談 咁樣同林鄭有咩分別

乜野都屌得
散水就唔屌得
義士已成condom

琴日咪屌完囉
樓主開個post都係攞彩啫
今日再去都好過叫人唔撚好去先
而家最緊要嘅係每日都塞到機場
當每次都好似琴日咁有班散水撚 都塞到半日
琴日表現理應少一班散水撚
咁樣點都好過樓主塞一日就半途而廢
然後再叫人同佢一齊唔好去

琴日咪屌完囉 你開個post都係攞彩啫
今日再去都好過叫人唔撚好去先
而家最緊要嘅係每日都塞到機場
當每次都好似琴日咁有班散水撚 都塞到半日
琴日屌完理應少一班散水撚
咁樣點都好過你塞一日就半途而廢
然後再叫人同你一齊唔好去先啦
邊個當義士condum呀？？？
為左淡氣就叫人唔好去
係對得住義士？
我屌你老母啦

乜野屌完
尋日你地教我捉叫人留嘅鬼喎
你地話有狗就要散
教完人又唔記得？

今日幾時少左散水撚？散到自己走？又話尋日走今日翻？我剩係知少左好多灰機隊友就真
垃圾連登仔

係啦係啦 我老母由琴日比你地屌到今日 而家比你屌多次
咁樣叫做琴日屌完散水黨
可能真係為左淡氣 個啖叫做士氣
我地係因為不畏強權 不畏極權而企出黎
而你地就因為怕 狂叫人散 呢個係原則上既衝擊 我都想更多人逼爆機場 但如果連核心信念都未清楚 想愈聚愈多人都幾難

你而家又叫人唔好去又喺度分化
唔係鬼都係弱智啦
淨係識喺度結果論
琴日警察因應機場人手變咗陣唔清場唔撚得？

我琴日都留到七八點見冇人先走
但我寧願今日再接再厲 都好過喺屋企屌人 再叫人唔好去先

係啦 咁你屌完加左士氣未？今日喺邊呀？

你咪係今日嘅散水撚囉

都話左你班散水撚唔認錯，仲要人地讚你架啦

隊友唔去，我跟隊友
同散水撚做同路人？不了

有撚叫你讚？
我只係唔想一日就玩完
而家係你瘋狂開post叫人唔好去刷認同感多啲

我廢事做送頭撚炸

成班散水撚豬隊友

你地尋日咪送左班前線自己去驚囉

我冇屌過任何人 甚至老母
唔知到底係邊個屌人老母發洩
士氣琴日已經比你地班散水黨打殘 而家好驚送頭又比你地屌 仲要屌埋老母

屌！
我琴晚係火撚到爆！
屌你老母，2點鐘5個人入去
去到6點半，得翻我一個留
個個走撚晒，話驚呢樣果樣
Post我都有出，問大家驚咩野
又唔撚係衝禁區

唉，算9數，心真係好撚淡
明就明，唔明就算9數
熱血係可以持久，但次撚次都俾自己人搞
係心淡呀！明唔撚明呀！？
Btw今日都會入，不過只係例行公事，坐下就走
把火無左就無左
大家加油

而家你地唔送頭，即係唔俾散水撚拎光環？
抵屌

叻啦
為咗啖氣就想搞到個活動輸曬

所以班人仲聲大夾惡
抵場運動散

散水又話搞散
留人又話送頭
玩哂啦

起底啦 又係依條撚樣

唔啱聽？唔屌得？

琴日都過撚左去啦 你屌完有得復原？
點解唔係屌完班散水撚 等佢地檢討完啦 再出黎 為之後幾日鋪路？
你屌班散水撚 都係想佢地反省啫
屌完又叫人唔好出 咁有意思？

等佢地檢討完？
佢地幾時檢討過
佢地今日仲讚自己救左幾萬人呀

拎成果打飛機同有冇檢討有衝突？

咁你地繼續趕走有心人啦
仲覺得自己啱哂
有檢討？好笑

仲係到扮俾人屌嘅受害者
On99

代淋病多謝你先

我叫人今日同之後繼續去叫做趕走
你留喺屋企得個嬲嬲豬就叫做留人

係呀
尋日叫人嗌散水撚做聖人果班今日去左未？

自己睇直播啦 你個長期留守撚又去左邊？

繼續屌翻人轉頭
睇下散水撚企係道德高地屌得走幾多人